人民日報:一次8964，換黎30年發大財，我想黎多幾次

721 831 101 1113 1117

up乜鳩呀

拉

8964 30年，都無人再反抗過，中共仲30年黎發過豬頭，佢真係想8964多幾次

哦

拉

咁撚豁達

黎囉 屌你老母 嚇鬼呀
坦克碌豬囉 碌啦嘛 仲唔碌

佢想啫

無得好似30年前咁做，就不停做好多鬼鼠野，但一樣令香港人傷得好重

721已經係，仲有無數咁多事例，唔係淨係碌豬先傷

佢厄左西方國家，先發到大財

聯合國d廢柴唔撚理... 捉蟲入屎忽

拉

香港有多次64
佢地大陸同共產黨墊屍底死撚晒先啦

拉

脫貧脫一次架者 , 邊有得再脫